香港威啦！以往只有北韓、阿富汗、塔利班、敘利亞先會得到美帝Executive Order的制裁！

開埠近200年都無人做到既事

林鄭做到了！

服！

好多個第一

真係膽至大

又考第一

依家響朵啦！

有編號！

Executive Order 13936

真心勁！

近200年, 終於比林鄭考到！

香港與北韓、阿富汗、塔利班、敘利亞齊名

林鄭第一
19年20年拎左幾多第一

由細到大，我！Carrie Lam 都係身處既團體到有一個獨一無二既位置！

揚夫姓 顯父母
人生最大成就
唔講唔知佢其實姓鄭

喺一百年後嘅歷史書，林鄭同習近平張相可以同薩遲姆 金正恩擺埋同一行 寫住”廿一世紀嘅獨裁者同暴君”

遺臭萬年